王傑 故事的角色（粵）

有冇人知道首歌係講咩

你可以google

google 唔到先上黎問

寫到咁白都唔明？

係咪即係比女玩

條女對男主角感覺變淡，男嘅一直都好熱情好有誠意，但條女都冇回應，男就覺得再一齊都冇謂，所以決定分手